武磊獲西班牙駕照！他能自己開車參加訓練

武磊能在巴塞隆拿當地開車 據加泰羅尼亞媒體《世界體育報》的消息，武磊（W.Lei）獲得了他的西班牙駕照，他能自己開車去參加訓練。
自從1月底加盟愛斯賓奴之後，武磊迅速融入愛斯賓奴，如今他想去丹尼-哈爾克體育城，可以自行駕車前往。

他的駕駛證通過了西班牙的驗證，獲準在巴塞隆拿開車。
《世界體育報》：武磊能在巴塞隆拿開車 《世界體育報》指出，武磊如今在愛斯賓奴、在巴塞隆拿這座城市生活得很開心。他已經完美適應魯賓教練的體系。3月2日，愛斯賓奴與華拉度列的比賽，武磊成為西甲歷史上第一名取得入球的中國球員。

仆街copy 錯！！！

武車王

屌打拉車

馬英九看手錶

nigga 點同中國人

呢一代亞洲應該得佢同孫興民爭第一人
香川都收檔

樓主收埋咁多j圖

內地同胞:呢一代亞洲應該得佢係第一人
香川都收檔了
唯一無二

你咁樣出po點x得!

武器->孫興民

首位在西班牙有駕駛執照既中國球員

睇撚錯護照

睇得波台多見到"西班牙"都下意識覺得點解得兩個字怪怪地

呢D都叫新聞
仲衰撚過馬英九睇手錶

66666666666

等睇撞死人之後賴唔識西班牙文

無啦啦有j圖

好耐無貼j圖

Ada?

扭蛋廿蚊次

巨乳台妹 相機食先

10場入得1球都可以瘋狂吹奏 同son差好遠喎

mayu